[開定先] 屌奶星，皇馬R連又靠黑哨！！！！

皇馬晉級奪冠五大錦囊：
1.無限補時直到拉膠頂入角球，熱血！
2.無神神紅鳩對面一件
3.天上掉下來的十二碼
4.越位入球，有效！
5.不死身卡c米路

推到皇馬捧盃 ！

拜迷利迷賭仔睇路

推到皇馬三連冠

推到皇馬捧盃

要自推 慘

傻閪樓主冇人理

仲要咁多樣冇樣中 不死人都有牌

以上事件沒有發生

成個弱智咁自言自語

冇睇過波？知唔知咩係不死人

我記得有球剷到馬些路仆街，但罰球都無，唔記得邊個剷

真係好肉酸 輸唔起就出聲啦 最多唔抽你水

講野傻下傻下咁
有冇定期check下個腦？

講皇馬有冇黑哨，唔好拉埋其他野黎講

改左名改唔到個傻鳩疤狗格

推

屌，出埋handball

樓主睇唔到自己想要既結果就話黑哨

6. 瘋狂走甩十二碼

推到我皇三連！！

支持蝗螞既人真係應該驗下智商

不死人係講緊佢唔會拎第2張黃牌呀懵撚